譚文豪：空管系統又故障，雷神表現同陳帆一樣有目共睹｜壹殼花生

譚文豪：空管系統又故障，雷神表現同陳帆一樣有目共睹｜壹殼花生